休班警又加1分

原來偷野都可以無罪, 重加一等係不存在的

黑警死全家

成撚日用休班警黎淡化警察知法犯法呢個事實

痴撚線, 仲要偷兩次都可以無事

又係杜酷刑

老婆仔女快有人照顧啦 監獄要人

裁判官杜浩成
見到呢個名都知咩事
調轉係示威者一定重判

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

搞撚錯呀

係咁嘅政治環境下，屋企有個男人好重要，會幫助到年老嘅父母。

係咁嘅政治環境下，屋企有個女人好重要，會幫助到年老嘅父母。

我到依家都唔明, 港豬點解覺得呢堆不斷用司法暴力侵害香港既法官係神聖不可侵犯？

呢班所謂法官, 係民選架咩？ 唔係喎

佢地係邊個委任架？

諗吓都知乜事啦, 仲覺得佢地係好神聖？

犯蒙面法

係喎, 你唔講唔記得

佢就屋企有個男人好重要, 人地屋企就唔撚重要既

我屌你母呀呀,杜浩成

但係就快退休喎…

講個笑話
香港有法治

蒙面 撘佢啦

香港警察 知法犯法

香港警察 吞槍自殺

咁會唔會仲當到差?

警察拉人 法官放人

自簽守行為算冇案底，你覺得黑警會唔會郁佢？

休班警再加一分，無視幪面法之下勇犯幪面法
休班警表演帽子戲法，全黑裝束變示威者參與暴動，犯暴動罪

仆街,知法犯法,咁都唔使坐

無天理

黑警偷野 無罪釋放

辯方係sexist
有中國人既地方就有abuse of privilege

嗱，手足，你就真係唔識玩，等我作為前輩教精你啦
好似我咁，要玩就玩好啲，1400蚊呢啲講得比啲兄弟聽嘅咩？仲要柒咗比啲人捉到，叼晒我地㗎，好彩有一哥啫，但一哥見你玩咁細，成個牙簽仔咁佢睇你唔起啦。
要玩就好似我咁，玩就玩萬萬聲先得㗎嘛，去太子珠寶鐘錶玩，周大福，周生生都得，反正都係講好咗捉到就罰2000加守行為咋嘛，我就霸氣啲，槍跌咗就唔執返啦，唔想好似元朗個on9手足咁柒，反正事後有「途經」幫我執返比返我㗎啦，下次醒少少啦，如果唔係一哥下次唔侵你嚟玩㗎啦！

你親愛的同袍敬上

又推支那01

垃圾官

休你老母 警察就警察啦

起底未 狗官杜浩成

香港最大犯罪組織.

推
wtf？宜家做狗有特權？
被捕、被殺既學生 邊個唔比佢慘？人地大把前途呀、未來有家庭呀
仲有出左黎做野既、結左婚既、準備結婚既 有邊個係唔比佢慘？？
推爆佢

幫佢推出國際
香港警察 知法犯法
有理由相信所有破壞行動都係佢地做

知法犯法，無罪釋放

壓力大可以偷野，yeah!

警方會解釋因為依家社會動亂
令班黑警好大壓力
所以頂唔住就作奸犯科

又話自己有精神病，仲繼續當緊差，點攪？救美國出兵

求文宣組向國際做野啦，法律都無埋啦，隔離3警又輕告

香港 應該 推倒重來

唔係賺好多，千五都偷

Z

可能因為佢冇著為所欲為TEE同冇講暗號''自己友''
先被人捉左 捉完審完講番自己友咪冇事囉

年度笑話，香港係法治社會

重犯都無事

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書